全盛坂井泉水真係完美嘅亞洲女性

靚到屈機
又有才華
點解要咁早死

樓主竟然唔開膠post

陳綺貞强化版

剛打完飛機聖人mode

好靚

細過睇家姐啲日本雜誌
第一眼睇已經覺得靚到仆街
仲未見過有亞洲女人氣質好過佢
淡妝都屌打哂家下啲泡雞人造人
所以話女人同牛扒一樣
真係靚就唔撚使搞咁多嘢

回頭偷笑同發覺比cam影食嘢果下

洗乜全盛？任何時期都係咁尾機

乜嘅那依爹

應該係不明原因感染咗HPV病毒

有得啲咩原因丫
不過zard日夜顛倒做野
好易出事

有冇人知Ming Day師兄有冇新channel 之前都一直係嗰到睇開ZARD啲MV 片源幾好又有中文字幕

係咪有露點寫真睇?

反而覺得佢清減啲果時仲正

冇

我要睇埋佢粒點先介定到佢係咪亞洲第1女性

收嗲啦屌你老母